（戒J勿入）與肥婆瘋狂做愛36小時

大家好，我叫李時忠。

我平時無咩嗜好，剩係會係社交app識下女仔，今日，我識左個女仔，佢個名叫小娜，今年20歲。

用得呢d app，一定要交換下相啦，小娜都好大方，send左6張相比我，睇得出佢有p過，但五官黎講的確係清秀既。

慢慢地，我同佢關係越黎越好，晚晚都傾電話講心事。

「鐘仔啊..」佢把聲嗲到我扯扯地「我想見你啊～我住係又一城附近，不如我地出黎玩啊～」

「好..但係我係死毒撚...」我好自卑，但又好想見佢...

「哎呀～我都好肥架～」

我先唔信，真係肥既女仔又點會話自己肥呢？

「傻豬，你係肥就唔敢出黎見我啦！」

「咁我地聽日係又一城等啊！好無？」小娜好似好興奮咁。

「好！」

估唔到，呢個決定影響左我一生。

今晚再打 請大家比個正評
推到男主角入黎

又係你

留名追擊肥婆

留名

ff下姐

已正評加留名

肥芝

屌 好仆街

心。李時忠

你個名

好mk呀個名

點解咁多人用橙色嘅

中二病

又係你呀巴打 btw支持

好似仲有第二隻色
橙褲巴打乜又係你呀

心理巴打

留名睇加埋肥芝3p

見到銀仔 再睇標題
我望到 與肥芝瘋狂做愛36小時

又嚟

點解我變咗橙色嘅

lm

個po 應該得樓主用白色

留名睇心理時鐘

我來留名

文呢!!!!得咁少

召喚

個個都轉橙色

屌 寫完自己既故事仲要寫人地既

阿芝呢

見到⼃乛⼁乛

文呢

未打完
見到龜頭小嘴巴打即刻留名

你地咪咁衰啦

「鐘仔！」有一把嗲到無得再嗲既聲係我背後傳來。

我有d期待，個心跳得好快，好似比愛神丘比特用枝箭不停咁敲打咁..我諗，我終於遇到真愛。

我深呼一口氣，另轉身。

我希望呢一刻，我可以比拐子佬捉走，或者比外星人捉去人道毀滅。

「你..認錯人。」我feel到對眼熱熱地，個身忍唔住係咁震，我好驚，我好驚！

小娜根本唔係小娜！佢根本係一個肥婆！佢個樣係小娜，但又唔係小娜...係，佢無用假相，但係起碼p瘦左自己一半！我都唔知自己講緊咩..

小娜..你又話自己得98磅？

係咪打少左？其實係198磅？

「點會呀！你一定係鐘仔啦！你講過你著橙色褲架！唔好玩啦～哈哈哈哈」

你唔好撚再笑啦，好難聽啊..把死人口好似準備噴d油脂出黎咁。

「我唔係鐘仔。」我真係唔想認...屌你老母

點知佢向住我衝過黎，你地想像到嗎？一隻河馬彎住條腰咁向住你跑過黎，個樣真係好猙獰...

「啪！」佢打左我屎忽一下。

「行啦！等咩呀？」小娜好自然咁哄埋黎。

事到如今，唔認都唔得，唯有搵個時機走。

「小娜...我..」

「我唔係叫小娜呀！我真名係....」

仆你個街，連個名都係假....

「余佩芝！」

克服心魔

bin c

睇到名個下笑死

終於等到肥芝 ver.2 啦

心。李時忠#...,^*

龜頭巴

心理時鐘巴

屌

肥芝又出動

時鐘巴打

Lm

「你可以叫我小芝架！」

小你老母，肥芝下話？

「哇～～呢間野好似好好食咁喎！」

食你老母..仲食？

「鐘仔，我地不如去鴻福堂食燒賣啦！」

「我唔知有無鴻福堂..」

「咁求其一間都得啦！我好想食呀..嘻嘻..」佢含情脈脈咁望住我，有一剎那，我覺得佢想食既係我，唔係燒賣。

我偷偷地上鳩登開左個post求救，希望各位可以救救我..有無好心既巴打？

無。

一個都無。

我仲見到有2條仆街影我，好似玩緊直播咁。

屌你老母

屌曬你地老母！

「啊～」佢把聲好嗲，如果唔係肥婆？我可能真係會愛上佢。

「啊～食啦～」

我唔知點解真係啊左，佢將粒燒賣塞入我個口到。

好難食啊，屌你老母。

「乖啦，啜卜！ 」

屌你老尾你死mk，我迷失在這場愛情遊戲啊？

望住條肥婆大大啖食燒賣個樣，真係想一拳打柒佢，我咁大個人都未見過女人食野咁樣衰。

屌..點算好啊，點解無人黎幫我既？

呢43分鐘，我度日如年。

唔知係咪因為驚，我抖氣開始有d唔順暢。

「你係咪唔舒服呀？」佢扶一扶我。

佢噴左香水，但隻味好似怪怪地，聞到我有d頭暈。

「無啊..我想走啦。」

「我送你去搭小巴啊！」佢食完燒賣無抹嘴，仲打左個嗝，好臭。

不過..佢話放我走..真係咁順攤？感謝主啊！！不過我真係有dd唔舒服。

.
.
.
.

當我有返意識既時候，我已經係小巴上面。

「去邊啊？我...」突然之間覺得無乜力咁。

「我！屋！企！」佢成個頭挨左過黎。

點解？點解有陣炸雞味？

「我唔去..唔好..」我開始掙扎。

「嗚嗚..我想拎d藥比你咋，你又頭暈又唔舒服..你好唔鍾意我咩？」

呢一刻，我居然有d內疚，雖然佢係肥婆，但佢都係同我傾左半個月計既小娜，小娜並唔係一個壞人黎..係一個好好心地既女仔。

「唔係...好啦..」我妥協左。

但後來我先知道，肥婆真係好撚蠱惑。

多謝你支持啊時忠

好痴線

已正評留名

巴打枝美極係邊到買？

心

理

時

鐘

開始做愛未

好正

未
食飯先
遲d再打

仆街扯左

有肥婆嘅地方 就有我 俾d掙扎佢地

唔好意思 嚟多次

有肥婆嘅地方 就有我 俾d掙扎佢地

正呀！

肥芝啊笑死我

你唔撚係啊

上次求救有得live
今次都live
肥婆真係寧舍顯眼

加油呀巴打

識食

個post自己上左色嘅

LM

之前係其他post 見到
比大家性幻想下

哇屌

最撚鍾意奶肥婆垢

食家

好掛住芝芝呀 終於有肥芝睇

嗚啊～係肥芝啊

橙褲巴

一定係真人真事

Live

屌
上面張圖

公眾摸波 維護世界和平靠晒你了

好撚賤

褲已除 快出

Newt ，你個皮箱塞唔塞得落啲肥婆呀

橙巴好慘

正皮

時忠

樓主係橙褲巴打咩

唔係
幫佢寫自傳姐

lmlm

心理時鐘巴打實扯哂旗

點解要掘心理時鐘巴打條屍出嚟鞭

油lum lum

未睇就即刻知咩事

芝芝呢

屌live左

Between, 幾好笑！

正皮留名

真係好撚正,留名

笑到仆街

好正出快啲

pish

點解咁橙嘅

諗起心理時鐘巴打

加速！

頭先仲諗緊點解個po名係橙色
入到黎即刻明曬

想睇返你之前寫肥婆芝個故，係呢度貼返Ok?

肥芝啊

股滑溜名

美極

時鐘巴打跪拜區

有文未

有文未呀

「入黎呀，我拎d藥比你食。」佢幾乎係拖我入去。

我見佢左搵右搵，搵藥搵到入自己房個櫃桶，已經覺得好奇怪。

「乜你d藥放係房既？」

「係呀，驚隻貓偷食呀！」

隻貓好似聽到佢叫咁，即刻出左黎，唔知點解，隻貓好似好驚佢，但又好憐憫咁望住我。

可能我諗多左啦。

食完藥之後，我突然好眼訓..其實係到訓都無乜所謂啊，我覺得身為女仔，應該唔會主動對我做d咩既...

當我醒返既時候，我望一望牆上既鐘。

原來已經12點，係時候走啦...但係

點解我隻手好似比人綁住左既？我隻腳..好似都係比人綁住...發生咩事？

我聽到有把女聲係出面..好似係肥婆把聲。

「係呀，呢隻藥好撚掂架！我依家等佢醒左就同佢玩制度誘惑！」

係門縫望出去..條肥婆好似著左kfx既制服..

咪住..藥？

強帖留名

試下留言睇下會唔會變橙色先

以為係偉哥

屌你見到個名係地鐵大大聲笑出黎

即係人地身為女仔囉

屌 肥芝

制度誘惑？

心李時忠

可能以為係肚腩

巴打

又有肥芝睇 咦 點解會變左橙色既？

快啲出文啦啦啦啦 心急死人

池雄呢？

「鐘仔...」佢一邊扭動佢既身體..好大陣炸雞味，聞到我有d肚餓。

「做咩綁住我啊屌你老母！」我唔知佢想做d咩..

佢望住我條撚..我唔知點樣形容佢個眼神

係啦，好似想一啖吞左我咁。

咪住...我點解無著衫既？

唔通..呢條肥婆睇撚左我全相？屌

突然之間，真係突然之間。

佢跪左係我面前，手指有意無意地劃過我條撚。

求下你...唔好咁對我...

我手腳都比佢綁住左，唯有不停咁挪動我個屎忽，不停咁向後退，可惜空間有限，我已經比佢逼到去牆角。

你一定會問我，點解我唔反抗，但我真係無力...

「你唔好郁啦..我頭先已經喂左你食安眠藥啦..」

「你..點解你要咁對我？」我嘗試同佢談判。

「嘻嘻...」佢飢渴咁望住我條撚，好近..越黎越近...

「啊！！！！」

佢伸出佢條利，挑逗咁奶左我細佬一下。

我已經諗唔到野，佢好似準備含落黎，唔好...唔好啊！！！

我靈機一觸，諗到一個辦法可以暫時拖延佢，咁我就可以有機會走甩。

我深吸一口氣，用盡畢生既勇氣，講左一句。

「我..我想睇你自慰先。」

今日先睇完肥芝整合版一次

文呢？

咁得閒既巴打

睇到唔小心扯左...

留名 笑撚到gap gap聲

希望樓主可以加插一part肥芝迫人食佢隔啦底啲老泥

戒j勿入

係全身d老泥都要

制服
肥芝依家到底幾歲

係喎，制服
好似28，唔知有無記錯

唔係講好唔可以比肥芝破處既咩？？？

肥婆留名

屌好慘呀時忠

我

見係心理時鐘，咪當益下佢

心理時鐘

原來會因應topic 將留言變色

加速！！！！！

又係肥芝 留名

肥芝新故

live

由肥芝post 1追到而家，終於有得修成正果啦

冇追過post，但係樓主真係橙褲巴打？

唔係我，佢叫心理時鐘
我係龜頭小嘴

哇，痴線

好衰 揭人瘡疤

但主角唔係set做男仔架咩

屌，睇錯左

加速

屌係火車笑出聲

肥芝李時忠

肥芝係咩黎，冇追過post

留言自己轉橙色

仲以為跟上集結局個新故
心諗點解四十幾歲學人玩app識人
自

佢身為女仔，唔會對我做d咩

笑撚到gap gap聲

又係肥芝

屌 d 吐糟

遲紅脫苦海了

眼訓 唔打住
聽日肥芝捽西

高登有愛情故事

想睇但又好憎肥婆 好犯賤

睇到個名即刻正皮

笑撚到我gap gap聲~嚇到我隻貓跳起

屌好仆街呀你地

留名橙褲巴

李時忠

笑撚死

快d出文啦

連廣告都自動變橙色

留名等睇橙褲巴打入黎屌樓主老母

痴線，成個post橙色

痴線

扑it

連廣告都橙色

好衰呀成日笑橙褲巴打

留明

去食燒賣

唔好咁衰啦你地

成個post都好橙 留名

日日bic

劉明

留個靚名

實不相瞞巴打你就係我一直減肥既動力 體重長期低過60kg都係因為你啲文 利申正皮留名

有兩個肥婆食住肉偷偷地留低負皮

一齊狙擊

lived

睇到硬哂
係拳頭硬哂

肥脂

又bin心理時鐘c

成個post都橙色好撚正

[orange][/Lmorange]

今次又追live 留名

女朋友留名

心理肥芝

幾時有肥芝version

「你真係好衰架！」

望住眼前呢隻野獸，我都唔明點解佢講到人話，仲要把聲咁撚嗲。

依家唔係諗呢d野既時候，我要快d逃走，再唔走既話，我真係會死係呢度。

「啊..嗯...」佢隻手自己放左係個西上面，輕輕咁撫摸粒陰核，時快時慢。

仆你個街，你又會搵到陰核既？

我以為女仔自慰既樣都係好淫蕩好吸引，但我錯了，的確係好淫蕩，但真係唔吸引。我以為每個女仔自慰果陣都係友田彩也香，但眼前呢個，係欣宜。

「好舒服啊..」佢啜一啜自己隻中指，除左條底褲。

我仲要扮比佢吸引到，好驚比佢發現我既企圖。

「你繼續啊..我好想睇..」其實我好想死，但我驚我死係呢度會比佢姦屍。

士可殺不可辱！

我寧願自切都唔撚想益你啊！

呢條肥婆到底係咪痴線..佢究竟受左咩刺激？

突然之間，佢停低左。

「你..點啊？」

「我..好唔開心。」

佢突然之間眼濕濕。

「我比男人呃錢，呃感情，但我都無放棄過。」佢望一望我「我相信會有真愛。」

你會唔會諗撚多左？

就算係搵真愛，你都唔好呃我呀大佬！

「但你依家都呃緊我感情..」

「我無呃你，我地根本就係互相相愛！」

佢禁住我，將條底褲塞落我個口到。呢一刻，我個腦一片空白。

點解有陣屎味？

「呢條底褲係locker放左幾個月，前排我先拎走，依家就送比你啦！乖乖地唔好出聲啦！」

「唔！唔！ 唔——」

我知道，已經無人救到我。

上堂睇忍笑忍得好辛苦

關於條底褲
有追肥芝故就會知咩事

肥芝外傳

呢兩日咁多橙色post 既

屌 條底褲點解仲未扔

嘔心得黎好好笑

肥芝好波

睇到有啲想嘔

呢個算係肥芝外傳？
btw留名

心理時鐘正傳！

以為自己好撚正既肥婆賓係好撚嘔

我無啦啦流鼻血

諗到肥芝巢自己興奮得濟？

屌 塞屎底褲真係好撚慘但係又忍唔住笑

諗起肥芝，打咗個冷震

真人真事

點解要追擊芝芝 佢都係女仔黎架

好慘

屌文呢？？

好好笑

又係嗰條屎底褲

見到塞底褲真係笑左

快！

陣住個mon都聞到屎味

慘！

肥芝我愛你

留意到心理時鐘已經入左黎

咪咁仆街啦

條底褲係不可缺少既角色黎

手機響鈴來留名

笑死我

屌個畫面出哂黎好核突

辛苦哂心理時鐘巴打

肥芝故開始追你 快d出文啦巴打

巴打終於出故
但底褲入口個度真心好撚想嘔

你開心啦 甩難啦

我記得之前係隔離論壇有巴打問我返咩工
唔記得係邊個
呢度答返你，我之前做飲食（西餐），3年前開始做冷氣，依家失業讀緊書 儲左筆錢，可以多d上黎打故

ceci都一樣讀書

肥芝好似失業緊。

文呢？好正

快D出文啦！屌

留名一笑

唔撚係得一篇呀？

放過人啦

好撚嘔 但好想睇 文呢

屌，啱啱食完野就睇到塞低褲入口

又有故追

live左

好故不能不留陪

有冇人可以講下真人真事嗰件事係點
有冇link可以追番

時鐘巴好撚慘呀

你打心理時鐘

塞肥婆底褲已經好慘仲要有屎

邊到睇得返之前個故

推

睇到屎底褲嗰度笑撚咗

巴打快出文

[purple]]肥芝都係人 都會攰嫁[/purple

肥芝都係人 都會攰嫁

有冇hehe36小時

呠嗞呠嗞呠嗞

時鐘巴
live

評已正留個名

好大陣屎味

I留名

唔小心live 左

唔好俾佢停

心理時鐘會唔會有心理陰影架

等文的朋友可以睇返肥芝先

遲紅bb 都係女仔黎架

留名睇好戲

live 左

大家唔好咁啦 心理時鐘佢已經好慘㗎啦

留名

無啦啦玩屎

啱啱食緊飯
笑到我噴出嚟

時鐘巴好慘呀
搵人救救佢啦

我入黎試function㗎咋，試完就會出返去

好重口味

幻想到個畫面即刻起晒雞皮打晒冷震...
想嘔
時忠真係慘

仲恐怖過睇鬼片

肥芝出場未？

sor自

肥婆，狗也不屌

Live左
加油呀巴打

肥芝呢？

真心笑撚死我橙色

彩蛋呀

不得了

kfc制服誘惑

第一次睇故睇到面容扭曲

等我放低個名睇芝芝用曬奶力食仔

[orange][/留名orange]

救命呀我頂唔順喇

又追擊肥芝

好臭。

真係好臭。

我好想依家就暈左佢，但又好驚失去意識之後，佢會隨心所欲咁凌辱我。

點解？點解要係我？

我只不過係識左一個女仔，我無講鹹濕野，無約炮，點解要係我？

條肥婆用食指同中指夾住粒lin，慢慢咁哄埋黎？

「唔？唔唔唔唔！ 唔！！」

佢用粒lin摩擦我個龜頭！係我嘅龜頭啊！
點解？我可以比你凌辱，但我絕對接受唔到你用你粒lin黎嚇我細佬！

突然之間..我feel到我龜頭個窿比佢粒lin撐大左...

佢塞左粒lin入我龜頭個窿到啊！！

我好辛苦..我好想返屋企...呢一刻，我已經震驚到四肢僵硬，講唔到野..

「哎呀..我喂d藥比你食啦！」佢笑淫淫咁望住我「你好似唔係好得喎..」

我唔得..？我唔得係我既問題？對住你條肥婆邊個扯得起？依家你仲要喂我食藥？

我望住我污穢不堪既細佬，希望佢可以爭氣，千期唔好扯。

好快，佢就拎左3粒藥入黎。

屌你老母，洗唔洗3粒？撐住啊！細佬！

「我專登唔拎水比你，係因為我要親口喂你食藥。」

佢一野啪左3粒藥入口，蚊走我口入面條屎底褲。

「喂！咪呀你！！！！」

佢已經錫左落去。

我feel到佢條利好似八爪魚d腳咁周圍撩，好似要掠奪我既一切...有幾次，我都差d嘔出黎，佢把口真係臭到仆街。

我每一粒牙，都比佢奶得乾乾淨淨。

除左屎味，仲有佢口入面既炸雞味，依家我通通都感受到。

果3粒藥，一早就融化左，我諗我應該吞左。

佢終於離開左我個口，望住佢成個肥bob咁心滿意足個樣，我真係好想死。

佢抹一抹口水，開始除自己件衫。

「kfx制服都好似無乜用咁，算啦！我直接裸體，夠high啦掛？」

救命

扯左

好有畫面

😰😰😰

我想嘔呀

好撚甜

點解成個post啲字都係橙色

救命呀

仆街 核突過人形蜈蚣

好核突

屌你 睇故睇到見鬼咁
btw 粒lin撐大馬眼真係睇到我縮一縮

個情景好嘔心 但又忍唔住睇

唔小心live左

生不如死

屌好撚重口味呀

肥d 都係肉呀...

以為肥芝正傳已經好難頂，點知

點解我隻字轉左橙色既

肥芝正傳係講佢有幾bitch
呢個係講佢有幾變態飢渴

乜野粒lin 撐大個隆吖屌

窿

余佩芝

留名，好撚正又好想嘔

屌 好撚核突

罷食kfx

live留名

好嘔心

強烈要求Admin將心理時鐘巴打個名轉做橙色

必答題：求心理時鐘巴打心理陰影面積（15分）

入戲肉

唔小心 live左

好high呀

∞

文呀

好耐無見肥芝 點解自動變左橙色嘅

好噁心啊肥芝
嚇到縮左

睇到喺條街到o撚哂嘴

唔小心碌左個橙入黎添

好橙（慘）

肥婆+情趣內衣

呀！！！！

真心好難頂 點解巴打你寫得出啲咁嘔心嘅嘢

我屌

講還講唔好貼相

已正評，雖然好嘔心

等緊樓主po文

以鋼砲名義華麗留名

屌又live

我好自然就打左出黎

睇完戒番一個星期J冇難度

一陣出文

留名狙擊肥婆

搵我女朋友？

肥人

「唔唔！唔！！」

條底褲再次塞入我口中。

而我既細佬，已經甦醒左。

無錯，我已經扯左。

「嘻嘻..鐘仔，你扯左啦！嘻嘻⋯⋯我地開始happy啦好無？」佢一邊講，一邊摩擦佢對豬蹄。

「唔！！」

佢一野含左落黎。

我feel到佢d牙縫攝左好多芽菜，屌你老母係唔撚係唔洗刷牙？

好熱。

成身都好熱。

好似比火燒咁。

條死肥婆不停咁用條利纏繞我條撚，上下咁chok。

其實..

我真係好舒服。

「啊～鐘仔～我想要啊～」佢又用把嗲聲講嘢「射出黎！射曬入我個口到！快d！」

一講完，佢又係咁用個口chok我，每一下都好深，好入，好舒服。

我唔射啊！！我唔想射出黎啊！！

「嗯！嗯！」佢仲係不停咁chok。

「唔！——」我忍唔住啦！！

佢心滿意足咁吞左落肚，面上露出欣喜滿意既表情。

我知道，我射出既唔係精。

係尊嚴。

肥芝都有拖拍

出文未啊?

好撚重口味呀屌

時鐘

超正
一路睇一路扯

嘩屌 鐘仔做錯咗啲咩

唔知點解一路睇睇到好痛心想喊

屌，喊左。。

證明你潛意識有肥婆情意結，總有日會試

識食呀巴打

笑死

芝芝

幾時顏射

收聲呀

明架啦，我都睇到扯扯地

好慘呀 鐘仔

呀！！

你唔係呀 痴線呀

好撚慘

鐘仔

好正 我都想比肥婆強姦 因為現實唔會溝肥婆
好想有個肥婆捉走我去凌辱

痴撚線我睇咗啲咩

巴打咁高尚既情操 我真係希望有肥婆可以成全佢

標題打錯喎，戒J先要入

係d掙扎佢

我究竟睇緊啲咩

高登個時有好多肥婆概念圖仲有ig

笑死 留名

唔好呀唔好呀

喼汁洗唔洗出場

好想嘔

live 左，wtf

咪撚貼圖喇屌你老母

見到巴打比人咁百般凌辱 個心突然好沉重

唔知幾時有得試下呢

呢句笑到仆街

冇晒尊嚴喇

心理時鐘的經歷會一直流傳落去

邊句呀屌

好多回憶

我成身打冷顫

好撚恐怖阿屌

屎味底褲，好慘呀

[orange]唔...唔...唔[ 好有畫面/orange]

好慘
Btw 故到開頭叫時'忠' 依家用呢個'鐘'
雖然大家都明

live 左 個肥婆好撚癲

大家明白的

各位唔好意思
我要聽日先出文
唔知點解，每次打有關肥芝既野
身體都會出現不適

琴晚比針吉親
今朝流鼻血
返到屋企肚柯到仆街

6月打肥芝文果陣日日發惡夢

今晚會夢遺埋

頂唔好再貼肥婆圖呀

芝芝愛你喔

睇到好心痛皺哂眉頭

辛苦你

龜頭巴保重身體 芝芝守護你

珍重呀

睇到我硬曬
好想出絕招

巴打小心條J有事

屌，變左遲紅

愈睇愈想嘔
十支美極都唔撚得掂

好痴線 笑撚死

留名先

屌你老味

點解d字顏色會自己變成咁

下次就係同肥芝

鐘仔加油

hi

愈睇愈反胃

肥芝又出現了

有味post 屌你好臭

好驚睇完發惡夢

你係咪唔舒服呀？我送你去搭小巴啊！

睇到這裡
我好想班馬救救心理時鐘

live 一次過睇返肥芝正傳

唔洗啦..

搭車睇忍唔住笑 巴打加油

終於追live
6月個突又話肥芝到老都仲係處
而家走去強姦人

留比心理時鐘呀嘛

我搵唔到心理時鐘佢原本個post呀

好恐怖啊屌 好嘔心 但留名

「哈哈哈哈哈！你睇我！成口都係你d精子呀！」

我唔敢望佢，亦都唔想望。過去呢一個鐘，我好似變左另一個人咁。

我已經唔係李時忠，由比佢綁係到開始，我就唔再係我。

佢無啦啦訓低，雙腿屈曲，整左個m字腳出黎。

「其實我仲係處女黎架！聽人講呢..可以就咁見到個處女膜，你同我過黎睇下好無呀？」佢用食指同中指撐開佢塊西。

屌你老母，臭撚到。

「唔！！」

佢突然將我壓低，成個西哄埋我塊面到，「我叫你睇呀！！」

我唔睇呀！你唔係叫我過黎睇咩！！點解自己哄埋黎？

「唔！！」

我呆左。

我真係呆撚左。

佢係到撩自己個西。

塊西擺係係我個下巴，好似一隻野獸咁。

佢個豪華臀已經壓左落我心口到，我已經有d抖唔到氣，加上佢個西散發住濃厚佢鹹魚味，我真係覺得好痛苦。

我對眼同佢個西既距離只有15cm。

我以為我已經夠慘，甚至個腦已經開始混亂，點知佢仲有其他手段凌辱我。

佢用個西劃過我既鼻尖，刻意咁掂左粒陰核，條肥婆好似觸電咁震左一下。

「嗯～」

突然我feel到，佢d西水滴左落我個鼻到。

好臭，係好似果種綠色鮑魚汁既feel。

依家係凌晨一點，

我解鎖左既氣味有：

肥芝身上既汗味

炸雞味

西水味

精味

屎味

你google打心理時鐘

晨早都有文

真係好撚嘔心

不規則出文

解鎖

食咗早餐想嘔番出嚟加油 巴打 繼續寫

食緊早餐呀

「唔！！」

佢用佢對佢用佢對燒鵝脾托高我個頭。

而家我同佢塊西既距離只不過係15 cm。

我好驚，我唔知一陣間仲會發生咩事。

「嗯！啊啊！好舒服啊！！點解會咁舒服架！嗯嗯！！」佢仲係好堅持咁摩擦自己粒陰核。

「嗯！！正呀！！我要高潮啦！！望住我呀！！如果唔係...我就剪你！！啊！！黎啦！高潮黎啦！！」

就係咁，我望住佢塊西係我面前抽搐。

我係到諗，呢d係唔係蝴蝶效應？因為我買左手機，所以我裝app用，然後..要望住隻肥豬自慰..

定係墨菲定律？要發生的事一定會發生？

神既考驗？

「好啦，唔綁你隻腳啦！方便一陣轉姿勢！」

佢居然肯解開！好機會！

呢個時候，有人打比佢。

一定係耶穌。

我同房門既距離有5步。

「哎呀係啦，搵到男朋友啦！」佢笑到好似欣宜咁。

我輕輕地撐起身，廢事打草驚蛇，驚擾到隻肥豬。

一步

兩步

三步

四步

準備掂到個門鎖...我可以走啦！！

「鈴——」

「你做咩啊？」

我呆左。

佢居然企左係我後面，我低頭望一望，原來..

佢係我執鳩毛到綁左個鈴鈴。

好似織手繩咁，哈哈。

「我...想柯尿....」

我dup低頭。

男兒有淚不輕彈。

就算哭了，我都不想你這條肥西見到。

live,愈睇愈頭痛

肥芝效應

留名 巴打加油

嚇到個心離一離

睇完覺得自己好嘔心

邊part？分享下
好想知
你地有無係腦入面模擬到個場景出黎？

有 一路睇一路模擬

第一個result 就係

余佩芝巴打有冇入嚟

墨菲定律

我竟然追到live

屌你 肥芝個西我聯想到隻異形出黎
佢攞個西哄埋時忠果part好有畫面

一路食早餐 一路睇緊 真係世界級享受

屌呀 喺鳩毛綁鈴鈴

係咪用第一角度去諗

屌我真係嘔左！！！

我係諗起呢個畫面

Lm Live 忍笑忍到好辛苦

成個場景係個腦度 好辛苦

屌點解會有畫面

芝芝愛你

隔住個mon都聞到臭閪味
屌

媽啊！頂唔緊喇！好撚核突啊

好想寫篇故講主角絕地反擊

屌 笑死

係到寫都得，最鍾意睇人寫文
我上次篇故都係各位巴打絲打狂出番外

屌 諗到場景 諗到陣味 反撚左胃

屌你 好想嘔啊

留名 龜頭巴打認唔認得我

我對眼同佢個西既距離只有15cm。

仆街我啱啱食完早餐咋

食緊嘢睇真係頂唔住

好想嘔
本身好肚餓宜家有啲飽

好可能係親身經歷

唔知點解諗起時忠

好撚痴線

差啲喺巴士嘔

強烈要求下次加埋炸雞味蠟蠟
一定好浪漫

隔住個mon都聞到陣臭味

認得 當時你追得最貼

芝芝愛你

佢係我執鳩毛到綁左個鈴鈴。

呢句真係笑撚咗

好

啱啱睇完死肥芝合集

依加睇到鳩都縮

有冇鈴鈴番外篇？

有無人寫

男主角

想睇佢都其實係喺鐘仔果邊幫佢

我想嘔呀屌

早餐都差啲嘔返出黎啊

推

想嘔
Btw呢個post隻色好靚

好油膩丫個post

越睇越正

隻馬真係慘 唔識講野不特止 仲唔識偷走

屌 計肥芝後 又一肥婆巨作

終於追到Live

成個post都橙色

加油呀鐘仔！

又抽水

可唔可以比返個好結局忠仔

同畀人綁住嗰個差唔多

點解我會live左㗎

Live 左

睇到想嘔

正評係比橙褲巴同肥芝巴

留名等文

點解仲未有
Btw肥芝more

殺左我

唔需要喇 留返俾你

live左
正評俾肥芝遲下坐爆時鐘

live咗

搭地鐵個陣睇 突然看得成架車都係鹹魚味

覺得

爆左未

笑撚到癲

強烈要求肥芝騎完J再騎面loop幾個鐘
主角每次都係昏迷之際比肥芝既水嗆親
痛苦之中逐漸對肥芝產生愛意自己求凌虐
肥婆SM故 有情人終成眷屬

所以話H動漫條女比人姦姦下上引根本冇可能

芝芝？

真係有故

唔好po圖啦屌

行緊街
今晚夜d出文

隔住個mon 都聞到陣腥臭味呀屌

同肥芝？

我要睇顏射

隔住芒都聞到炸雞味

橙字留名

點解我會自動當左肥芝係細細粒個樣

有無人有gif

一路睇一路打冷震
樓主快啲出文

根本唔係睇緊甜故⋯而係睇時鐘巴打嘅傳記。

好撚想嘔呀救命

屌佢老母
依啲肥閪垃圾真係唔食都無撚用

好撚正

等文等得好苦

屌你，快D返屋企出文！

快啲番屋企岀文

快啲質佢食腳甲屎同老泥

文呢屌你

隔住mon都聞到炸雞味

Live lm
痴撚線勁有畫面
仲要綁噹噹笑撚左
開始懷疑自己係咪變態竟然追呢啲文

樓主親身體驗

咁都唔算慢？屌你老母，我已經對住上面D文射左七次。

利申：每次要一個鐘先射到

好噁心

睇到打哂冷震

11點左右出
你地睇肥芝正傳打住飛機先！

巴打加油 寫文個陣諗情節個陣辛苦你啦

巴打們高抬貴手
講還講唔好貼圖

最新個兩篇好好笑 氣味解鎖

睇住啲字都聞到陣味

留明一身輕

識玩 平時食開幾kg?

成班人講到好似自己聞過咁
我連想像都想像唔到

bin c!!!大力啲 屌死啲肥婆！！！

屌 唔怪得知咁似曾相識 原來又係交友app

留名睇池雄

唔洗諗咁多，一見標題入嚟正評，見到肥婆，上一頁

越睇越興奮

幾時有文

上個故池雄都係咁喎 唔通係同一個人

LM 肥婆唔好減肥 我要j肥婆

「鈴——」

佢係到玩緊我執鳩毛。

「呢個鈴鈴係我珍藏左好多年架！我仲剪左自己d西毛綁埋一齊，古代既夫妻都會將自己既頭髮放埋一齊，依家我地既毛都一齊啦！哈哈哈哈哈哈！」

屌你老母...痴線架？

「無法隱藏這份愛～是我深情深似海..」

佢突然之間唱歌，仲用一個好曖昧既眼神望住我。

「我地繼續啦。」佢向住我行過黎。「不過，我想比你睇d野先。」

佢伸隻手落枕頭下面，拎左一堆五顏六色既野出黎。

「我同你傾電話既每一晚，都會聽住你把聲自慰..每次d底褲都濕到著唔到..所以我收埋係枕頭底...」佢拎d底褲係我面前揚下揚下。

好臭。

我見到d底褲仲沾住白帶。

原來每一晚，你都聽住我把聲自慰，我地明明傾緊d好正經既話題，點解你可以自慰？

每一晚。

琴晚我地都有傾電話，仲笑緊鳩登ceo生得咁樣衰點解仲上電視，你仲笑到gapgap聲。

咁你都有性慾？

「依家..你就同我食曬佢啦！」佢蚊左我條屎底褲出黎，塞左d自慰底褲落去。

「一條。」

「兩條。」

唔知持續左幾耐，我成個口都係異味。

白帶。

白帶。

全部都係白帶。

「對你的思念，是一天又一天...呢d底褲就係我對你既愛！」

我條賓周仲扯緊。

佢再次深深咁含左落黎。

回不去了。

我的眼角悄悄地流下一滴眼淚。

她大概是沒有發現。

屌睇完就嚟冇曬性慾

樓主真身係咪蕭別離巴打，專引人入黎睇戒丁文。

媽 好撚核突

「一條。」

「兩條。」

快d破佢處啦

「老公～我係處女..我驚痛。」佢露出一個自以為閉月羞花既表情。

「唔！唔唔唔！！」

驚痛不如就算啦好嗎？

「不過為左你，我可以忍受一切。」

佢跨坐左係我條腰到，笑淫淫咁望住我。

「啊～我準備放入去啦..好緊張..好期待..」

我最唔想承認既係，因為偉哥，我真係好想搞野，但唔想同佢搞。

我真係好撚驚。

佢將佢個西瞄準我個細佬，我覺得我準備比一個猛獸吞沒。

好驚。

可能我已經神經失常，依家我個腦全部都係瞄撚準未，或者條撚準備。

「10！」

我嚇一嚇，望住佢開始將我個龜頭吞沒。

「9！」

仲有幾秒，我就會真正比隻豬強姦。

「8！」

「7！」

「唔唔...」我係到做緊無謂既掙扎。

「6！」

「5！」

「唔！！！！！」

屌你老母！唔係數到1先咩？仆街！

我驚恐咁碌大對眼望住佢。

「呀...好..好痛..又好舒服...好痛呀..好似有血...」

佢退一退出黎，我見到有d血流緊落我d鳩毛到。

「我地個同心結..比我d處女血開過光..我地..可以長長久久..」

「唔！！唔唔唔！！嗚嗚...」

有無人救我？

我望向窗外，萬家燈火。

只有呢一間房，係無間地獄。

Live左，岩岩又一氣過睇哂肥芝整合，
呢個晚上完全地俾痴撚線肥芝佔據左

巴打係咪受過d咩創傷 幾有創意都諗唔到呢d情節

屌 好有畫面感

...

禁我個名睇故啦，我叫呀宇..

痴撚線

白帶，全部都係白帶

原來肥芝喺中間已經破處 仲以為去到正傳最尾佢都仲係處

呀宇應該食緊靚女點解有時間FF咁多肥婆甜故

原來你就係呀宇
Ceci好嘛？

哇 辛苦哂啦 劇情發展到呢個地步 射左未呀

live左

瞄撚準未，或者條撚準備

準備入未

我想問係咪個個都覺得好核突，但印唔住睇落去

已經喺肥芝個嘴仔度射咗一次啦

我想問係咪個個都覺得好核突，但忍唔住睇落去

無啦無啦 今鋪精盡人亡啦

Live 左，傷心

係巴士到 睇到肥芝坐咗落去個下
嚇到我電話都跌埋落地 好恐怖呀屌

救命
不過又幾好笑

追live

真係我

呢個番外篇黎架嘛
益下心理時鐘呀嘛

幾好，讀緊課程

咁誇張
巴打小心發夢

所有同肥婆有關聯既人都係著橙色褲

滿丁血

肥芝終於破左處

恭喜肥芝終於破處

橙褲男浮屍深圳河 警呼籲提供線索

笑咗

媽呀 好撚核突 但係又忍唔睇keep住睇

肥婆真係應該拎曬去人道毀滅
仲要大部分肥婆都自我感覺良好

好彩我得48kg

又話肥芝到48歲仲係處

屌，愈睇愈想嘔
鐘仔好慘

Live左呀屌

如果拍埋片肯定核突過人形蜈蚣

巴打我頭先講完人形蜈蚣先至見到你又講

留名待笑

36個鐘 慘撚lo

巴打你搞到我想嘔返曬之前食嗰啲嘢 心理巴打 真係好核突

點解要咁樣傷害我

屌，真係好撚恐怖
睇完發惡夢都似

屌琴晚睇完樓豬個故發惡夢見到Catgirl

屌 好難頂又想追

支持肥芝強姦男主

我覺得好嘔心
但我繼續睇
係咪有病

這一句不能認同更多

笑緊鳩登ceo生得咁樣衰點解仲上電視

有晒晝面

個post好大陣味呀媽咪

希望今晚瞓覺唔好發惡夢

1001之後開（2）
之後post文

（已經打好左）

推到1001

橙色褲 米六 match

輕輕一推

好核突又忍唔住睇 快啦

推推推

每一秒都好難過 時忠

快推

就黎100啦

1001

真實肥芝係

宣萱樣，勁黑，可能有南亞印度泰國之類國家既血統，黑眼圈大，嘴唇紫黑色（天生）

身材：155cm左右，欣宜體型。

衣著：短褲，黑絲，偏愛粉色系，鮮豔可愛風。

指甲：次撚次都好似生野咁，黃色或者橙色。

仲要好似catgirl咁生濕疹
R甩啲皮喂忠忠食

時忠會唔會一時睇唔開自殺㗎

推呀

抱住嚟屌想睇

鮮豔可愛風

奶綠汁閪

Push

push

1001未呀

快